抗疫基金8500一問

今日岩岩先知有錢拎 跟住即刻down個apps黎申請

想問下有冇巴打都係近排先申請 大概等幾耐到

個編號29萬幾